英皇咁有錢?買廣告時段播mv

第一次聽，唔錯

又係m記廣告，呃我唔到既

係wo

死唔斷氣 屌佢老尾

竟然唔係老麥

我以為屋企人轉左台，原來係檸檬重出江湖

成個MV 播晒

等緊佢既演唱會呀

仲有幾多人會聽謝霆鋒，洗咁多錢sell新歌

80後果班

大把啦 以前幾撚紅

係Lemon Tse有錢啫

4分鐘黃金時間要幾錢 播晒

lemon喺大陸都幫蛋公司搵唔少啦
洗返雞碎咁多promo吓啫

期待既M記廣告，點知變左MV

真係m記

依家俾錢係tvb 賣廣告應該唔貴， 因為tvb 已變亞視

佢唔係賣m記包咩

都話有廣告

好聲音果首

都係賣一晚姐
4分鐘頂多幾十個

應該係M記出錢